法唔法國張俊傑根本係香港當勞侵??

搞餐廳改革
得罪成班利益集團
日日比人屈鳩佢
次次屈完佢但又拎到證據出黎證明唔係
同通俄門一樣

而家仲有媒體搞埋佢
次次都係要一個人頂住
傳真社FB D人渣狗粉同D左膠一樣
澄清完又我睇唔到

仲未收工?

你都未啦
今晚冇楊明睇咩?咁得閒既?